這個世界有許多戀人

可惜你有才華未良心

做人唔好太投入 做仆街先保護自己唔會被人傷 寧願人地傷好過自己傷

唔好咁灰啦